[多圖] 真人版武肺殺

無錯 就係講緊你班仆街
你班boardgame發燒友
屌你班痴線佬真係玩到上晒腦
啲發燒友就爭先恐後咁去做booking 啲舖就為左食狼人殺條水 成班真係玩命
成班人明知疫情咁嚴重就忍下咪撚玩啦 仲要係九龍東
宜家夜晚六點後全部外賣
你班仆街唔係諗住成兜外賣上去食呀話
狼人殺用apps都玩到啦 唔係諗住話面對面有親切感掛?
定真係諗住玩病毒請開眼 揀個人黎感染?
原本間唔中都有同班fd去玩下boardgame 但宜家限聚令好心咪鬼痴線啦
大家應承我 就算去玩都好 記得六點前好走啦
如果知道有朋友仲出去玩既 勸下佢地啦

成班想真人被殺

成日覺得啲party room好污糟

不過去開一間有暫停營業，算係難得

推

嘩屌成18人玩4個鐘狼真係出事就多得佢唔少

Push. 呢啲人冇公德心，個個咁驚，都仲繼續要賺錢。呢啲場主冇良心！

Push

去得九龍東場玩應該唔少黄大仙慈雲山人
呢鋪真係病毒殺

其實我覺得樓主咁爆佢地出黎都冇用
你張圖 ptbf個劉錦都係諗住pm約照搞，理撚得你班友死

係囉 忍下手唔玩一排真係好難咩玩緊要啲定條命緊要啲
除咗個admin限聚令都開game好有問題之外 報左名嗰啲都一樣衰

茘枝角呢個場班場主係咪文盲？咪講左十二類列表處所全部由15/7起關閉7天，而唔係限聚4人...
之前限聚8人時就約十幾廿人玩狼人殺...要關閉時就同啲客講話係四人聚無問題...你自己唔怕死，唔好推埋啲傻更更客仔去觸犯法例丫，位位2000㗎！亂改條例！

真係好唔負責任

咁多人係間密室度，仲要三唔識七，帶口罩都好大機會感染啦，仲未計有人會除口罩